有冇人可以話我聽張衛健表哥係咪真係張國榮？

如題...

冇

唔可以

係 舅父係張學友

堂哥呀

張柏芝係佢表妹

唔知，但佢好似係張三豐後人

認真
唔係

印象中早幾年雷頌德電台節目訪問佢, 佢話果陣自己亂講的。好彩哥哥冇嬲

呢個介紹應該更加準確, 更正返我 d模糊記憶

張敬軒係佢堂細佬

張衛健係我堂細佬
張國榮係我堂大佬
佢地咩關係你自己諗

張角係佢老豆呀

張飛佢呀爺 自己諗

咁章魚城呢

唔係

細佬係張家輝

章魚燒係張衛健發明既

你係契弟？

哈哈哈 笑死